180手碗冇問題喎

屌你老母永久傷害呀。
大家捉到落單狗，打極佢都係皮外傷，唔入筋骨。下次唔撚好諗，請你同佢關節一身鬆。起碼隻狗一年半載都出唔返來咬人

1

推到洪七公見到

大家拉多啲根先

但千祈唔好殺人
至少第一個示威者死之前唔好殺人...

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

柏林仔真係狠

人？我講緊狗喎

帶馬歸槽

他朝君體也相同

七公、黃容記得呀

推呀